大眾裸湯中的男孩 最在意別人身體的三件事

在日本的錢湯和溫泉，絕大部份都是裸湯的場合，而「裸湯」意旨不容許穿著任何衣物入浴，同性們都是「坦誠相見」的狀態。雖然，理論上「你有的東西，我都有」，在好奇心驅使下，也會有想比較自己和其他同性的身體的情況。日本雜誌《Anan Web》就以「以女性不知道的事情」為主題，綜合了三個男性們玉帛相見時，會留意其他人下半身的三件事情。

「原來他沒有毛呢！」
32歲的男性受訪者A表示，有一次與朋友一起到溫泉泡湯時，看見更衣室內一個男性的下身完全沒有毛，視覺上甚為衝擊，「原來男性中也有會做脫毛的呢...」不過，他之後多次看見其他下半身進行了脫毛的男性，「我也開始積極考慮是否應該試試...不自覺也會留意其他進行過脫毛的男性下半身。」

對於自己身體在意的部份，也會留意其他人身體是否有同樣的情況
27歲的男性受訪者B表示，「自己的睪丸有點大...與其說大，應該說有點下垂，因此自己一直十分在意」。他提到踏入風呂池泡湯時，偶爾會明顯而清脆的「噗通」一聲，這讓他非常尷尬，因此他都習慣用毛巾把下體遮住，「不過看到跟自己一樣情況的人，就會有一點點的安心感」。

注視別人的屁股
29歲的男性受訪者C表示，自己泡湯時會特別留意別人的屁股，他解釋指自己是「熱愛健身的人」、「看到其他身材鍛鍊得不錯的男性，會忍不住注視他們」、「尤其是看他們的屁股紮實度等」、「將自己的身體與溫泉中的其他人比較，便可以知道自己身體鍛練得夠不夠健碩」。（即時新聞中心／綜合報導）

Gay Test

通常係睇人龜頭大細

不自覺也會留意其他進行過脫毛的男性下半身。

睇pat pat

無毛真係爽好多
唔會焗住焗住
長左就會定期剪&剃

去親旅行都唔敢去呢啲
心諗如果忍唔住扯左咁點

第三個gay到

唔會

見到靚仔好難忍

Gay就gay
鍛鍊身體唔睇body 睇屎忽
平時拎屎忽舉啞鈴咩

去裸湯最驚比人雞姦
成日凝住會幾個日本仔夾手夾腳捉住雞姦

嘩好肥喎

除非你有隱性gay，正常都唔會

早排去日本，差唔多日日都去浸，順便沖埋涼
想靜d既，9點打後去浸通常會冇乜人
唔知係咪我多疑，每次同fd去浸，唔知係咪講野太大聲，d架仔一落水浸唔夠幾秒就走左

有d人全祼會有快感，易扯

最驚見到人地扯旗

屁股嘅紮實度
屌
會唔會幻想埋打落去嘅聲響亮度

深蹲呀清

識條春咩你，做gym淨舉啞齡？
利申：屌班死gay佬老母

即走啦

肥！你叫嘅咩？

應該叫肥壯

轉頭被人笠麻包袋打一身

Metoo

根本唔擔心人地見到我條J
因為我D毛仲長過我條J

有一次好奇，將自己變白虎，結果長期扯

裸湯最驚扯旗

me too

留意人地有無屎忽毛

真。基

我會

你唔會姐

乜 唔俾人基
利申非基

自己吉自己，吉到仆街。

之前去日本諗住點都試一試體驗下文化，一入浴池唔知做乜全部架仔都望住我，勁唔自在，攪到浸唔夠五分鐘就起身走

性欲咁強

你都戇鳩嘅

見到你條野太細嚇親啫

爸爸

間接話自己靚仔？

睇得gv多？

真愈談愈基

講下女湯得唔得

扯旗就未見過
有啲架仔隻眼鬼鬼祟祟望著黎望去就應該係gay
好明顯見到佢望野多過浸

「尤其是看他們的屁股紮實度等」、「將自己的身體與溫泉中的其他人比較，便可以知道自己身體鍛練得夠不夠健碩」

會睇鬼佬碌鳩

gay

Physical stimulation都會扯嘅

通常全身都睇匀

有冇女孩版

入得女湯表示
見過正野

試過有次剃得太短吉咗幾日好唔舒服
不過定期修一修真係爽好多

千其唔好扯，會比人追住含

你影你果條嚟睇吓

竟然日本仔係咁諗

女仔會唔會望

金毛鬼佬原來啲鳩毛都係黑色

會視姦d 大隻仔

加甜

好正常既反應,你係女人都係睇人啵,男人真係睇人龜頭,唔信你自己觀測下自己同別人既反應

係
剃既話一定會經歷一個階段就係生番出黎時會吉住吉住
唔係就去做脫毛

我最怕去溫泉係因為好怕見到果d跟老豆入去嘅小妹妹
我認唔住扯爆旗 我要立即合眼大聲朗頌色即是空空即是色 舍利子.........

睇錯本雜誌叫anal web

去過，冇乜大把了

見過人扯？
有冇甜

我都係爽好多
大約留到一到兩隻手指闊度咁長

你照鏡望下你個樣
你依加咪無穿無爛

好gay呀

好在香港冇男性公共浴場
如果唔係啲dum真係唔夠用

過完冷河
一樣係咁可愛

當你見過人地個龜頭成個網球咁大...你就會唔係基，係葡萄

其實我明

他解釋指自己是「熱愛健身的人」

Gay佬先去
體液湯

好靚仔

屌 試過去日本浸溫泉
比個日本中坑望住碌丁丁嚟淫笑
好恐怖

有冇多啲呢類圖睇

牛高馬大咁大隻但咁細條

未扯同扯咗可以差好遠

好鐘意浸溫泉，每次去日本都一定會浸。
會不自覺咁留意佢地碌野長短同埋個龜頭
會諗下身高同長度有無影響
個袋會唔會好墮啊之類

有時啲大隻佬通常望落都細碌啲
靚仔啲果啲大部分碌野都會粗龜頭，個袋勁墮
可能用得多

唔係同條嘢成比例架咩？

去浸就盡量唔好講野，始終係大家既放鬆休息時間

扯左一定無13cm啦

可能唔係佢地啲旺季去，見親都係uncle

好細個時識個太子仔屋企做芬蘭浴
入去玩果陣好多公仔佬咩都唔著鳩FINGFING咁
真係有大有細 成日話自己30cm果d
細果時同手指咁上下大架咋

LM

睇得出條女係忍緊痛 條腸入唔曬條女一直郁唔比佢入

試過，隔離條鬼仔未扯真係已經有15cm

丁左

最想見到人地扯旗

有種柒味 ...

有目標點架嘛 通常係龜頭

你唔知佢係邊個？

變咗GAY POST

第一張

唔知

10cm 都冇可唔可以申請殘障

同問

唔明點解要剃毛

想像下獅子王無左d 毛個樣, 霸氣盡失, 出事㗎嘛

你唔知咩

埼玉亂入

Ricardo Millos

thx

邊個係埼玉